想知道波台有幾多手足支持何君堯既說法？

同性戀=畜生
利申：迷何

屌你老母

我好撚憎何洋達，唔好再屈

兩樣都支持NBen

知我者莫若范ching也

✔️

澄清返，我反達

✔️✔️

做乜牙牙蓋

比人hack jor
我入唔返蓋世寶個acc

全力支持你迷何洋達

蓋青 我蘭手足想踢波有無場紙